MOTILE 係咩牌子黎

見到佢啲手提電腦 Ryzen 5 300美金幾平

之前留意過部機，好似話係Walmart既子公司黎

原來唔係大陸機 thx ching